[
    {
        "id": 1632,
        "name": "Foros de Amora",
        "photo": false,
        "latitude": "38.6167",
        "longitude": "-9.1167",
        "morada": "Esta\u00e7\u00e3o Fertagus Foros da Amora, 2845-612 Amora<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 21h; Domingos das 8h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1621,
        "name": "Castelo de Vide",
        "photo": false,
        "latitude": "39.2111",
        "longitude": "-7.6944",
        "morada": "Rua Bartolomeu \u00c1lvares da Santa, N\u00ba 52 e 54, 7320-117 Castelo de Vide<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8:30H \u00e0s 13h, e das 15H \u00e0s 19:30H; Domingos e feriados das 9H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1586,
        "name": "Avenida Roma",
        "photo": false,
        "latitude": "38.7167",
        "longitude": "-9.1333",
        "morada": "Travessa Henriques Cardoso N\u00ba30 A, 1700 - 229 Lisboa<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1552,
        "name": "B\u00ba S\u00e3o Miguel (Carcavelos)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.6833",
        "longitude": "-9.3333",
        "morada": "Avenida de S\u00e3o Miguel n\u00ba 296, 2775-750 Carcavelos<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 20h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1529,
        "name": "Ronfe",
        "photo": false,
        "latitude": "41.4387442",
        "longitude": "-8.3847589",
        "morada": "Alameda Professor Abel Salazar n\u00ba 29, 4805-375 Ronfe<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1514,
        "name": "Po\u00e7o dos Negros",
        "photo": false,
        "latitude": "38.7093282",
        "longitude": "-9.1528456",
        "morada": "Rua Po\u00e7o dos Negros n\u00ba66, 1200-340 Lisboa<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 8h \u00e0s 22h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1513,
        "name": "B\u00ba dos Loios",
        "photo": false,
        "latitude": "38.71667",
        "longitude": "-9.13333",
        "morada": "Rua Pedro Jos\u00e9 Peserat, Loja 1 - E, Lote 237, 1950-239 Lisboa<br \/>\r\n",
        "telefone": "218370885",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 20h; Encerra Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1511,
        "name": "Trem\u00eas",
        "photo": false,
        "latitude": "39.35",
        "longitude": "-8.7417",
        "morada": "Rua S\u00e3o Tiago N\u00ba 105, 2025-562 Trem\u00eas<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 9h \u00e0s 17h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1466,
        "name": "Vila Flor",
        "photo": false,
        "latitude": "41.3203066",
        "longitude": "-7.166356",
        "morada": "Pra\u00e7a Dom Dinis, 65, 5360-332, Vila Fl\u00f4r<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 9h \u00e0s 20h; Domingos das 10h \u00e0s 20h00",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1465,
        "name": "Vila Cova (Barcelos)",
        "photo": false,
        "latitude": "41.5408",
        "longitude": "-8.5225",
        "morada": "Rua Jos\u00e9 Joaquim do Vale 940, 4750-797 Vila Cova <br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 12h30 e das 14h30 \u00e0s 20h; Domingos e feriados das 09h \u00e0s 12h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1464,
        "name": "Vales",
        "photo": false,
        "latitude": "37.2833",
        "longitude": "-8.2722",
        "morada": "Sitio dos Vales Loja C,  8670-156 Vales, Aljezur<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08h30 \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1463,
        "name": "Vila Nova Famalic\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "41.4080527",
        "longitude": "-8.5180404",
        "morada": "Rua Alves Ro\u00e7adas, 30, 4760-111, V.N.Famalic\u00e3o<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 9h \u00e0s 19h30; S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 18h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1462,
        "name": "Tr\u00f3ia",
        "photo": false,
        "latitude": "38.3",
        "longitude": "-8.75",
        "morada": "Alameda do Pinheiro Manso Edif\u00edcio \u00c0cala  La 42 7570-789 Gr\u00e2ndola<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Ver\u00e3o (01.07 a 14.09): de Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09H00 \u00e0s 20H; Inverno (15.09 a 30.06): das 09H30 \u00e0s 18H00 (Excepto Janeiro, Fevereiro, Novembro e Dezembro - Abertura: (2\u00aaF a S\u00e1b \u00e0s 09h30; Domingo \u00e0s 09H00); Encerramento: (2\u00aa a 5\u00aa \u00e0s 18h; 6\u00aaF e S\u00e1bado \u00e0s 19h; Domingo 13h)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1460,
        "name": "Terrugem (Sintra)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.8667",
        "longitude": "-9.3583",
        "morada": "Av. 29 de Agosto, 22, Terrugem, 2705-869 Sintra<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo e feriados 8h \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1459,
        "name": "Soito",
        "photo": false,
        "latitude": "40.3572969",
        "longitude": "-6.9588448",
        "morada": "Largo do Cemit\u00e9rio n\u00ba 4, 6320-625 Soito",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo feriados) das 08h \u00e0s 22h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1458,
        "name": "S\u00e3o Vicente (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.8023",
        "longitude": "-17.0472",
        "morada": "S\u00edtio do Saramago S\/N , 9240-222 S\u00e3o Vicente<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1457,
        "name": "S\u00e3o Silvestre",
        "photo": false,
        "latitude": "40.2340424",
        "longitude": "-8.5260185",
        "morada": "Rua do Padroeiro, 3025-563 S\u00e3o Silvestre<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 8h \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1456,
        "name": "S\u00e3o Salvador (Viseu)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.6574713",
        "longitude": "-7.9138664",
        "morada": "Avenida Cidade de Aveiro, Lote 13, 3510-720 Viseu<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1454,
        "name": "Santa Cruz (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.6903",
        "longitude": "-16.7947",
        "morada": "Rua Bela S\u00e3o Jos\u00e9 N\u00ba19, 9100-000 Santa Cruz<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 07H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1453,
        "name": "Quinta Nova Almada",
        "photo": false,
        "latitude": "38.6667",
        "longitude": "-9.2",
        "morada": "Praceta Fernando Namora, 9 B, Quinta Nova, 2820-598 Charneca de Caparica<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 20h30; Domingos e Feriados das 8h30 \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1451,
        "name": "Figueiredo (Braga)",
        "photo": false,
        "latitude": "41.5050025",
        "longitude": "-8.4349576",
        "morada": "Rua Pinheiro do Bicho n\u00ba 1, 4705-719 Braga<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 19h30; Encerra Domingos e feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1450,
        "name": "Viana do Alentejo",
        "photo": false,
        "latitude": "38.3317493",
        "longitude": "-7.9930666",
        "morada": "Azinhaga do Campo da Bola, 7090-220 Viana do Alentejo<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo feriados) das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1449,
        "name": "Porto Moniz (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.867",
        "longitude": "-17.1666",
        "morada": "Estrada Regional 101, Porta 71B - 9270-153 Porto Moniz<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 07H \u00e0s 22H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1448,
        "name": "Olival",
        "photo": false,
        "latitude": "41.13",
        "longitude": "-8.6059",
        "morada": "Rua Central do Olival, n\u00ba 2795, 4415-731, V.N.Gaia<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 19h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1447,
        "name": "Merelim S\u00e3o Paio",
        "photo": false,
        "latitude": "41.5495",
        "longitude": "-8.4333",
        "morada": "Av. S\u00e3o Roque, N. 17, 4700-845 Merelim S\u00e3o Paio<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 8h30 \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 20h; S\u00e1bados 8h30 \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 19h30; Domingos e Feriados das 8h30 \u00e0s 12h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1446,
        "name": "Macedo de Cavaleiros",
        "photo": false,
        "latitude": "41.5401913",
        "longitude": "-6.9615491",
        "morada": "Rua dos Bombeiros Volunt\u00e1rios, N\u00ba16, 5340-236, Macedo de Cavaleiros<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 9h \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1445,
        "name": "Ma\u00e7\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "39.6083",
        "longitude": "-8.225",
        "morada": "Rua  Francisco Serrano N\u00ba1 R\/C, 6120 - 747 Ma\u00e7\u00e3o<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1444,
        "name": "Luso 2",
        "photo": false,
        "latitude": "40.5333",
        "longitude": "-8.4667",
        "morada": "Rua Dr. Francisco Ant\u00f3nio Dinis n\u00ba 17, 3050-239 Luso<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09h \u00e0s 20h; S\u00e1bados das 09h \u00e0s 18h; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1443,
        "name": "Jardim da Serra (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.6854",
        "longitude": "-16.9895",
        "morada": "Caminho do Lombo do F\u00f4ro N\u00ba31, 9325-151 Jardim da Serra<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 08H \u00e0s 12H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1442,
        "name": "Gomes Pereira (Lisboa)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.7471944",
        "longitude": "-9.1978145",
        "morada": "Avenida Gomes Pereira n\u00ba 62 B, 1500 - 329 Lisboa<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08h30 \u00e0s 20h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1441,
        "name": "Gaula (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.66667",
        "longitude": "-16.81667",
        "morada": "Estrada S\u00e3o Jo\u00e3o, Edif\u00edcio Vieira, 9100-074 Gaula, Madeira<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 07H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1440,
        "name": "Forte da Casa",
        "photo": false,
        "latitude": "38.8207",
        "longitude": "-9.2171",
        "morada": "Rua da Liberdade, 62, 2625-433 Forte da Casa <br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingos e feriados das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1439,
        "name": "Estrela da Calheta (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.73",
        "longitude": "-16.1784",
        "morada": "Estrada regional 222, edif\u00edcio tres estrelas N\u00ba668      9370-175 Estrela da Calheta<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08:30h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1438,
        "name": "Encarna\u00e7\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "39.03379",
        "longitude": "-9.3677",
        "morada": "Rua Dr. C\u00e9sar Raul da Costa Andrade n\u00ba 50,  Encarna\u00e7\u00e3o, 2640-180 Mafra<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 9h \u00e0s 21h, Domingos das 9h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1437,
        "name": "Cercal Alentejo",
        "photo": false,
        "latitude": "37.7833",
        "longitude": "-8.6417",
        "morada": "Largo dos Caeiros N\u00ba 57 - R\/C, 7555-115 Cercal do Alentejo<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1436,
        "name": "Centromar (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.63333",
        "longitude": "-16.9",
        "morada": "Rua da ponta da Cruz, Centro comercial comercial, loja 38  9020-095 Funchal<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 7h \u00e0s 19h ; Domingos e feriados 7h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1435,
        "name": "Castanheira de P\u00eara",
        "photo": false,
        "latitude": "40.0072",
        "longitude": "-7.21048",
        "morada": "Rua Dr. Jos\u00e9 Fernandes Carvalho n\u00ba 6, 3280-039 Castanheira de Pera<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 9h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1434,
        "name": "Casa Branca",
        "photo": false,
        "latitude": "38.95",
        "longitude": "-7.8",
        "morada": "Rua 5 de Outubro, 36, 7470-118 Casa Branca<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 07h30 \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 19h30; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1433,
        "name": "Carregal do Sal",
        "photo": false,
        "latitude": "40.4333",
        "longitude": "-8",
        "morada": "Rua Alexandre Braga n\u00ba 7, 3430-007 Carregal do Sal<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1432,
        "name": "Carrazeda Ansi\u00e3es",
        "photo": false,
        "latitude": "41.2479188",
        "longitude": "-7.2951145",
        "morada": "Rua Lu\u00eds de cam\u00f5es n\u00ba 615, 5140-080 Carrazeda de Ansi\u00e3es<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1431,
        "name": "Canhas (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.6951",
        "longitude": "-17.1107",
        "morada": "Estrada dos Sal\u00f5es -Serrado e Cova N\u00ba 3, Edif\u00edcio Flor do Sol R\/C Frac\u00e7\u00e3o A, 9360-324 Canhas (Ponta do Sol)<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08H00 \u00e0sS 21H00",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1430,
        "name": "Bom Retiro",
        "photo": false,
        "latitude": "38.9552",
        "longitude": "-8.98966",
        "morada": "Rua General Humberto Delgado n\u00ba 11, R\/c, A e B, Bom Retiro, 2600-154 Vila Franca de Xira<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 20h30; Encerra Domingos e feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1429,
        "name": "Bairro Santiago (Aveiro)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.6333",
        "longitude": "-8.65",
        "morada": "Rua Dr. M\u00e1rio Sacramento N\u00ba 55, 3810-106 Aveiro<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09h \u00e0s 20h ; S\u00e1bados e Feriados das  09h \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 19h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1428,
        "name": "Bar\u00e3o Sabrosa (Lisboa)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.7167",
        "longitude": "-9.1333",
        "morada": "Rua Bar\u00e3o de Sabrosa n\u00ba 165 A, 1900-088 Lisboa<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1427,
        "name": "Avenida EUA (Lisboa)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.7167",
        "longitude": "-9.1333",
        "morada": "Avenida Estados Unidos da Am\u00e9rica N\u00ba 35, 1700-268 Lisboa<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08H30 \u00e0s 21H; S\u00e1bado e Domingo das 09H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1425,
        "name": "Antanhol",
        "photo": false,
        "latitude": "40.1667",
        "longitude": "-8.4667",
        "morada": "Ladeira da Paula n\u00ba6, 3040-571 Antanhol<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 9h \u00e0s 20h30; S\u00e1bados, Domingos e Feriados das 9h \u00e0s 20h00",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1411,
        "name": "Rua Fanqueiros",
        "photo": false,
        "latitude": "38.710716",
        "longitude": "-9.138126",
        "morada": "Rua dos Fanqueiros n\u00ba 140, 1100 \u2013 500 Lisboa<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 9h \u00e0s 22h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1356,
        "name": "Brufe",
        "photo": false,
        "latitude": "41.418116",
        "longitude": "-8.5369304",
        "morada": "Rua Ant\u00f3nio Costa Ara\u00fajo n\u00ba 404, 4760-242 Brufe<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 9h \u00e0s 19h; Domingos e feriados encerrados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1338,
        "name": "Avenida (Madeira)",
        "photo": false,
        "latitude": "32.63333",
        "longitude": "-16.9",
        "morada": "C. C. Avenida - Avenida do Infante Loja 2, 9000-000 Funchal<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 21H; S\u00e1bados, Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1323,
        "name": "Creixomil",
        "photo": false,
        "latitude": "41.5366",
        "longitude": "-8.3317",
        "morada": "Rua da \u00cdndia n\u00ba 462, Creixomil,  4835-061 Guimar\u00e3es<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 20h; Domingos e Feriados Encerrado.",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1308,
        "name": "Miratejo (SXL)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.6511884",
        "longitude": "-9.1430912",
        "morada": "Alameda  25 ABRIL, 6 A\/B,  Miratejo, 2855-211 Corroios<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 8h30 \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1276,
        "name": "Venda Nova",
        "photo": false,
        "latitude": "41.775",
        "longitude": "-7.6833",
        "morada": "Rua Central, 28, 5470-504 Venda Nova<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Ver\u00e3o (Abril a Setembro): Segunda a S\u00e1bado das 08 \u00e0s 20h Domingo das 08 \u00e0s 13h Inverno (Outubro a Mar\u00e7o):  Segunda a S\u00e1bado das 09h00 \u00e0s 12h30 e das 14h \u00e0s 19h Domingo das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1275,
        "name": "Pa\u00e7o de Arcos",
        "photo": false,
        "latitude": "38.7015387",
        "longitude": "-9.2927328",
        "morada": "Rua Adriano Jos\u00e9 da Silva n\u00ba20 - C, Cave Esquerda, 2770-004 Pa\u00e7o de Arcos",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 20h00; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1268,
        "name": "Cartaxo",
        "photo": false,
        "latitude": "39.15",
        "longitude": "-8.7833",
        "morada": "Rua Batalhoz n\u00ba 6, 2070-071 Cartaxo<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1261,
        "name": "P\u00f3voa de Coz",
        "photo": false,
        "latitude": "39.4833",
        "longitude": "-8.9833",
        "morada": "Rua da Senhora da Gra\u00e7a, 40, R\/c, P\u00f3voa, 2460-414 Coz<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a domingo e feriados das  8h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1240,
        "name": "Barbeita",
        "photo": false,
        "latitude": "42.0667",
        "longitude": "-8.480760000000032",
        "morada": "Estrada da Reta de Barbeita, 763, 4950-045, Mon\u00e7\u00e3o<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1224,
        "name": "Massam\u00e1 II",
        "photo": false,
        "latitude": "38.75657",
        "longitude": "-9.25451",
        "morada": "Rua Direita de Massam\u00e1 N\u00ba 125, 2745 - 756 Queluz<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 9H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1223,
        "name": "Rossio (Viseu)",
        "photo": false,
        "latitude": "39.4833",
        "longitude": "-8.9833",
        "morada": "Rua Conselheiro Afonso de Melo, 45,r\/c Esq., Fra\u00e7\u00e3o A\/B, 3510-024, Viseu<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 8h30 \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1216,
        "name": "Reboleira 2",
        "photo": false,
        "latitude": "38.75",
        "longitude": "-9.2333",
        "morada": "Rua Quirino Rosa n\u00ba13, Reboleira, 2720-054 Amadora<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h \u00e0s 21h; Domingos das 9h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1146,
        "name": "Aroeira II",
        "photo": false,
        "latitude": "38.62059",
        "longitude": "-9.19149",
        "morada": "Avenida do Pinhal da Aroeira, Loja 1, Herdade da Aroeira, 2820-534 Charneca da Caparica<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (incluindo Feriados) das 9h \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1145,
        "name": "Benfica do Ribatejo",
        "photo": false,
        "latitude": "39.144",
        "longitude": "-8.6833",
        "morada": "Rua Direita n\u00ba 24, 2080 \u2013 329 Benfica do Ribatejo<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 8h \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 1143,
        "name": "Vale de Santar\u00e9m",
        "photo": false,
        "latitude": "39.2917",
        "longitude": "-8.7389",
        "morada": "Rua Edmundo Oliveira, 10 B, Urbaniza\u00e7\u00e3o Quinta Mota, 2005-029 Vale de Santar\u00e9m<br \/>\r\n",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 8h \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 783,
        "name": "Caxarias",
        "photo": false,
        "latitude": "39.712937",
        "longitude": "-8.538214",
        "morada": "RUA DOS COMBATENTES N\u00ba101, CARVOEIRO, 2435 - 125 CAXARIAS",
        "telefone": "249571210",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08H30 \u00e0s 20H; S\u00e1bado e Domingo das 09H \u00e0s 19H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 780,
        "name": "Alvai\u00e1zere",
        "photo": false,
        "latitude": "39.822522",
        "longitude": "-8.374582",
        "morada": "Rua Dr Filipe Antunes dos Santos, n\u00ba 8 a 10, 3250-108 - Alvai\u00e1zere",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 779,
        "name": "Manuel Figueiredo (Torres Novas)",
        "photo": false,
        "latitude": "39.485021",
        "longitude": "-8.542634",
        "morada": "Avenida Manuel Figueiredo n\u00ba5 R\/C, 2350-771 Torres Novas",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 8h30 \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 778,
        "name": "Oldr\u00f5es",
        "photo": false,
        "latitude": "41.144248",
        "longitude": "-8.295493",
        "morada": "Lugar de Bodelos, 4575-262, Oldr\u00f5es",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 20h ",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 777,
        "name": "M\u00eada",
        "photo": false,
        "latitude": "40.965751",
        "longitude": "-7.260190",
        "morada": "Rua do Tanque n\u00ba 79, lote 20B, 6430-214 M\u00eada",
        "telefone": "",
        "horarios": "",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 776,
        "name": "Carnide (Leiria)",
        "photo": false,
        "latitude": "39.880925",
        "longitude": "-8.703948",
        "morada": "Rua Principal N\u00ba70 R\/C 3105-028 Carnide",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 20h; Domingo das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 775,
        "name": "Caba\u00e7os",
        "photo": false,
        "latitude": "39.805385",
        "longitude": "-8.345135",
        "morada": "Rua Virginia Peres n\u00ba 106, Caba\u00e7os, 3250-361 Pussos de S\u00e3o Pedro",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e  15h \u00e0s 20h; Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 774,
        "name": "Vila Pouca de Aguiar",
        "photo": false,
        "latitude": "41.500312",
        "longitude": "-7.643776",
        "morada": "Rua Duque D \u00c1vila e Bolam, 23, 5450-030 Vila Pouca de Aguiar",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 9h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 19h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 773,
        "name": "Santa Marta Penagui\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "41.209710",
        "longitude": "-7.785126",
        "morada": "Avenida 25 de Abril n\u00ba 8, Lugar da Corredoura, 5030-495",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingos e Feriados 9h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 772,
        "name": "Marzovelos",
        "photo": false,
        "latitude": "40.653573",
        "longitude": "-7.924802",
        "morada": "Rua Estev\u00e3o Lopes Morago, lote 14 R\/C, 3510-085 Viseu",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 771,
        "name": "T\u00e1bua",
        "photo": false,
        "latitude": "40.359831",
        "longitude": "-8.029635",
        "morada": "Edificio Palit\u00e1, Rua Dr. Francisco Beir\u00e3o, 3420-325 T\u00e1bua",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingos das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 769,
        "name": "Valhelhas",
        "photo": false,
        "latitude": "40.406702",
        "longitude": "-7.402992",
        "morada": "Rua Dr. Alvaro de Castro, 6300-235 Barreiros",
        "telefone": "",
        "horarios": "Inverno: Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 19h; Encerra aos Domingos; Aberta aos Feriados -  Ver\u00e3o : Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 20h; Domingos das 09h \u00e0s 13h; Aberta aos Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 767,
        "name": "Francisco S\u00e1 Carneiro",
        "photo": false,
        "latitude": "41.451138",
        "longitude": "-8.279227",
        "morada": "Rua Dr. Francisco S\u00e1 Carneiro,117, 4810-008, Guimar\u00e3es",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08h30 \u00e0s 20h; S\u00e1bados das 09h \u00e0s 19h; Feriados das 09h \u00e0s 13h; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 766,
        "name": "Adi\u00e7a (Mouraz)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.492660",
        "longitude": "-8.086550",
        "morada": "Estrada Nacional 2, n\u00ba 1282, Adi\u00e7a (Parque Industrial)",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Encerra aos Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 761,
        "name": "Boavista (Porto)",
        "photo": false,
        "latitude": "41.156158",
        "longitude": "-8.618039",
        "morada": "RUA DA BOAVISTA, N\u00ba400,  4050-041 PORTO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 760,
        "name": "Santos Pousada",
        "photo": false,
        "latitude": "41.160440",
        "longitude": "-8.598516",
        "morada": "RUA SANTOS POUSADA N\u00ba 1303 4000-490 PORTO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 759,
        "name": "Mertola",
        "photo": false,
        "latitude": "37.641964",
        "longitude": "-7.659043",
        "morada": "RUA DR. AFONSO COSTA, 7750-352 M\u00c9RTOLA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09h \u00e0s 20h; S\u00e1bado das 09h \u00e0s 18h; Encerra Domingo e feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 758,
        "name": "C\u00e2ndido Madureira",
        "photo": false,
        "latitude": "39.602376",
        "longitude": "-8.412956",
        "morada": "Avenida C\u00e2ndido Madureira n\u00ba 56 - A, 2300 - 531 Tomar",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 9h \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 9h \u00e0s 13h30 e das 15h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 757,
        "name": "Costa da Caparica",
        "photo": false,
        "latitude": "38.643768",
        "longitude": "-9.232077",
        "morada": "Pra\u00e7a 9 de Julho N\u00ba 24-A, 2825-830 Costa da Caparica",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08h30 \u00e0s 20h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 755,
        "name": "P. 25 de Abril (Amadora)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.761001",
        "longitude": "-9.232994",
        "morada": "Pra\u00e7a 25 de Abril N\u00ba 2, 2700-850 Amadora",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h \u00e0s 20h30; Domingo das 08h \u00e0s 14h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 753,
        "name": "Vale de Cambra",
        "photo": false,
        "latitude": "40.841265",
        "longitude": "-8.396185",
        "morada": "Avenida Vale do Caima, 62, Edif\u00edcio Habicambra, 3730 \u2013 202 Vale de Cambra",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (incluindo feriados) das 08h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 751,
        "name": "Oleiros",
        "photo": false,
        "latitude": "39.918506",
        "longitude": "-7.914891",
        "morada": "LARGO DA DEVESA S\/N, 6160-409 OLEIROS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (inlcuindo feriados) das 09h \u00e0s 20h; Domingo das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 750,
        "name": "Nelas",
        "photo": false,
        "latitude": "40.529535",
        "longitude": "-7.851660",
        "morada": "AVENIDA ANT\u00d3NIO JOAQUIM HENRIQUES S\/N, 3520-035 NELAS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo feriados) das 09h \u00e0s 20h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 749,
        "name": "Armamar",
        "photo": false,
        "latitude": "41.109709",
        "longitude": "-7.689981",
        "morada": "AVENIDA 8 DE SETEMBRO N\u00ba 10\/12, 5110-121 ARMAMAR",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (incluindo feriados) das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 748,
        "name": "Valadares",
        "photo": false,
        "latitude": "41.146503",
        "longitude": "-7.955748",
        "morada": "RUA PRINCIPAL DE VALADARES, 4640-591 VALADARES",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 744,
        "name": "Alc\u00e2ntara",
        "photo": false,
        "latitude": "38.704862",
        "longitude": "-9.181114",
        "morada": "RUA DOS LUS\u00cdADAS N\u00ba 57, ALC\u00c2NTARA, 1300 \u2013 118 LISBOA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 743,
        "name": "Tabua\u00e7o",
        "photo": false,
        "latitude": "41.114959",
        "longitude": "-7.566144",
        "morada": "RUA DR. MANUEL MOUTINHO N\u00ba19\/21, 5120-416 TABUA\u00c7O",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 14H \u00e0s 19H30; Encerra aos domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 742,
        "name": "Resende",
        "photo": false,
        "latitude": "41.108097",
        "longitude": "-7.956515",
        "morada": "RUA ERMIDA S\/N, 4660-016 RESENDE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Inverno (22\/09 a 20\/06): Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 20h ; Ver\u00e3o (21\/06 a 21\/09): Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 20h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 741,
        "name": "Bucelas",
        "photo": false,
        "latitude": "38.901033",
        "longitude": "-9.119191",
        "morada": "RUA MARQU\u00caS DE POMBAL 22 \u2013 26, 2670-655 BUCELAS",
        "telefone": "219694059",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08H \u00e0s 20H; S\u00e1bado aS 08H \u00e0s 18H; Encerra ao Domingo",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 740,
        "name": "Valongo do Vouga",
        "photo": false,
        "latitude": "40.619307",
        "longitude": "-8.435115",
        "morada": "RUA ANT\u00d3NIO PEREIRA VIDAL XAVIER N\u00ba 34, 3750-829 VALONGO DO VOUGA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 739,
        "name": "Canas Senhorim",
        "photo": false,
        "latitude": "40.500160",
        "longitude": "-7.903228",
        "morada": "AVENIDA DA IGREJA N\u00ba 2, 3525-023 CANAS DE SENHORIM",
        "telefone": "\u00a0232285162",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 737,
        "name": "Varziela",
        "photo": false,
        "latitude": "41.328738",
        "longitude": "-8.717643",
        "morada": "RUA JOS\u00c9 RAMOS MAIA N\u00ba 37, ZONA INDUSTRIAL DA VARZIELA, 4480-628 VILA DO CONDE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 736,
        "name": "Miranda do Douro",
        "photo": false,
        "latitude": "41.501146",
        "longitude": "-6.279081",
        "morada": "URBANIZA\u00c7\u00c3O FRANCISCO REIS LOTE 13\/14, 5210-225 MIRANDA DO DOURO",
        "telefone": "273431485",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 19h30; Domingos das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 733,
        "name": "Arouca (Cavadinha)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.927322",
        "longitude": "-8.249286",
        "morada": "RUA E\u00c7A DE QUEIR\u00d3S S\/N, 4540-128 AROUCA",
        "telefone": "2569400020",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 732,
        "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Pesqueira",
        "photo": false,
        "latitude": "41.148121",
        "longitude": "-7.403386",
        "morada": "RUA DR. TE\u00d3FILO BERNARDES N\u00ba 19, 5130-323 S\u00c3O JO\u00c3O DA PESQUEIRA",
        "telefone": "254481067",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 14H30 \u00e0s 19H30; Domingos e Feriados das 10H \u00e0s 13H e das 14H30 \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 730,
        "name": "Melres",
        "photo": false,
        "latitude": "41.069225",
        "longitude": "-8.402232",
        "morada": "RUA PADRE JER\u00d3NIMO N\u00ba 20, 4515-552 MELRES",
        "telefone": "224760320",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 728,
        "name": "Aguada de Cima",
        "photo": false,
        "latitude": "40.520342",
        "longitude": "-8.432034",
        "morada": "RUA DOM XIMENES BELO, N\u00ba401, 3750-041 AGUADA DE CIMA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingos (Incluindo Feriados)das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 727,
        "name": "Moscavide",
        "photo": false,
        "latitude": "38.777498",
        "longitude": "-9.101697",
        "morada": "RUA LAUREANO DE OLIVEIRA, 19 A, 1885-051 MOSCAVIDE",
        "telefone": "219457243",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H30 e Domingos e Feriados das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 726,
        "name": "Montargil",
        "photo": false,
        "latitude": "39.078450",
        "longitude": "-8.174964",
        "morada": "RUA LU\u00cdS DE CAM\u00d5ES N\u00ba36, 7425\u2013128 MONTARGIL",
        "telefone": "242908184",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 07H30 \u00e0s 20H00; Domingos e Feriados das 08H00 \u00e0s 13H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 725,
        "name": "Vouzela",
        "photo": false,
        "latitude": "40.722736",
        "longitude": "-8.120877",
        "morada": "MONTE CAVALO, 3670-272 VOUZELA ",
        "telefone": "232771404",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 20H; Domingos das 09H \u00e0s 12H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 723,
        "name": "Brito Capelo (Mat)",
        "photo": false,
        "latitude": "41.185863",
        "longitude": "-8.693226",
        "morada": "Rua Brito Capelo n\u00ba 161, 4450-073 Matosinhos",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 721,
        "name": "Sobreira Formosa",
        "photo": false,
        "latitude": "39.771689",
        "longitude": "-7.853700",
        "morada": "LARGO DA DEVESA N\u00ba4,  6150 - 737 SOBREIRA FORMOSA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (incluindo Feriados) das 08h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 719,
        "name": "Sesimbra II",
        "photo": false,
        "latitude": "38.443987",
        "longitude": "-9.102942",
        "morada": "Avenida da Liberdade, 47, R\/c, 2970-635 Sesimbra",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das  09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 718,
        "name": "Camarneira",
        "photo": false,
        "latitude": "40.416123",
        "longitude": "-8.597226",
        "morada": "Largo do Emigrante N\u00ba 21, 3060-820 Camarneira",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 19h30; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 717,
        "name": "Ermesinde",
        "photo": false,
        "latitude": "41.208800",
        "longitude": "-8.550293",
        "morada": "Rua da Palmilheira, 746, 4445-551, Ermesinde",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08:30h \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 20h ",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 716,
        "name": "Portela de Unhais",
        "photo": false,
        "latitude": "40.122800",
        "longitude": "-7.801912",
        "morada": "Portela de Unhais, 3320-365 Unhais o Velho",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 19h; Domingo das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 715,
        "name": "Albufeira (marina)",
        "photo": false,
        "latitude": "37.085843",
        "longitude": "-8.267041",
        "morada": "Alameda da Orada, Marina de Albufeira, Lojas 36 e 37, 8200-394 Albufeira",
        "telefone": "",
        "horarios": "Hor\u00e1rio de Inverno: Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 07H30 \u00e0s 20H; Hor\u00e1rio de Ver\u00e3o:  Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 7H30 \u00e0s 22H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 714,
        "name": "Valado dos Frades",
        "photo": false,
        "latitude": "39.585112",
        "longitude": "-9.022553",
        "morada": "Rua da Paz N\u00ba9, 2450-394 Valado dos Frades",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 07H30 \u00e0s 13H30 e das 15H \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 07H30 \u00e0s 13H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 713,
        "name": "Vila Nova de Milfontes",
        "photo": false,
        "latitude": "37.728195",
        "longitude": "-8.777644",
        "morada": "Rua Cust\u00f3dio Br\u00e1s Pacheco, R\/C, 7645-252\u00a0Vila Nova de Milfontes",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a domingo (incluindo Feriados) das 08h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 709,
        "name": "Santa Apol\u00f3nia",
        "photo": false,
        "latitude": "38.717235",
        "longitude": "-9.121359",
        "morada": "Rua Diogo do Couto 27 - A, 1100 - 300 Lisboa",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h30; Domingos e feriados das 08h30 \u00e0s 19h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 708,
        "name": "Terronhas",
        "photo": false,
        "latitude": "41.167109",
        "longitude": "-8.435511",
        "morada": "Rua Padre Jeronimo Macedo 85, 4585-649 Terronhas",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 14h30 \u00e0s 20h; Feriados das 09h \u00e0s 13h; Encerra Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 705,
        "name": "Alferrarede",
        "photo": false,
        "latitude": "39.476442",
        "longitude": "-8.176397",
        "morada": "Estrada Nacional 3, Bloco 63 - R\/C, Cana Verde, Alferrarede, 2200 \u2013 132 Abrantes",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09h \u00e0s 13h e das 14h30 \u00e0s 19h; S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 14h30 \u00e0s 18h;",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 704,
        "name": "Freamunde",
        "photo": false,
        "latitude": "41.284209",
        "longitude": "-8.344362",
        "morada": "Rua Padre Castro, 21, 4590-409 Freamunde",
        "telefone": "255879133",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 12h30 e das 14h \u00e0s 20h; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 702,
        "name": "Sousel",
        "photo": false,
        "latitude": "38.956119",
        "longitude": "-7.674660",
        "morada": "RUA DA IGUALDADE 3 A, 7470-203 SOUSEL",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (incluindo feriados) das 08h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 701,
        "name": "Rua do Alecrim",
        "photo": false,
        "latitude": "38.709263",
        "longitude": "-9.143091",
        "morada": "RUA DO ALECRIM 54, 1200-018 LISBOA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 699,
        "name": "Cabe\u00e7a Gorda",
        "photo": false,
        "latitude": "37.926994",
        "longitude": "-7.792386",
        "morada": "AVENIDA ALONSO GOMES N\u00ba 64, 7800-631 CABE\u00c7A GORDA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta e Feriados das 08H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H; S\u00e1bado das 08H \u00e0s 13H; (Encerra ao Domingo)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 698,
        "name": "Mangualde",
        "photo": false,
        "latitude": "40.606954",
        "longitude": "-7.761150",
        "morada": "AVENIDA SENHOR DO CASTELO N\u00ba 4 - R\/C, 3530-177 MANGUALDE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingos e feriados das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 694,
        "name": "Vila Mea",
        "photo": false,
        "latitude": "41.252850",
        "longitude": "-8.172807",
        "morada": "RUA NOSSA SENHORA DE F\u00c1TIMA N\u00ba 635, 4605-307 VILA ME\u00c3",
        "telefone": "255732226",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 12h30 e das 14h30 \u00e0s 20h; Domingos e feriados das 09h \u00e0s 12h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 692,
        "name": "Sande",
        "photo": false,
        "latitude": "41.104726",
        "longitude": "-8.182323",
        "morada": "RUA DE SANDE N\u00ba 3032, 4625-486 MARCO DE CANAVESES",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 14h30 \u00e0s 19h30; Domingo e feriados das 09h \u00e0s 12h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 691,
        "name": "Redondo",
        "photo": false,
        "latitude": "38.647689",
        "longitude": "-7.546366",
        "morada": "RUA MANUEL JOAQUIM DA SILVA N\u00ba 16, 7170-116 REDONDO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h \u00e0s 20h; Domingo e feriados das 08h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 687,
        "name": "Silgueiros",
        "photo": false,
        "latitude": "40.563633",
        "longitude": "-7.954335",
        "morada": "RUA DA FIGUEIRA N\u00ba27, 3500-537 LOUREIRO DE SILGUEIROS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingo das 09h \u00e0s 18h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 686,
        "name": "Melga\u00e7o",
        "photo": false,
        "latitude": "42.113545",
        "longitude": "-8.260838",
        "morada": "AVENIDA DAS T\u00cdLIAS N\u00ba 52, 4960-547 MELGA\u00c7O",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 685,
        "name": "Amadora (E. Garcia)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.758170",
        "longitude": "-9.226103",
        "morada": "RUA ELIAS GARCIA 168, 2700-331 AMADORA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h \u00e0s 20h; Domingo das 08h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 684,
        "name": "Praia Mira",
        "photo": false,
        "latitude": "40.455827",
        "longitude": "-8.799398",
        "morada": "AV. INFANTE D. HENRIQUE N\u00ba6, 3070-794 PRAIA DE MIRA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Inverno: Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09h \u00e0s 20h; Ver\u00e3o: Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09h \u00e0s 22h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 682,
        "name": "Cac\u00e9m",
        "photo": false,
        "latitude": "38.768666",
        "longitude": "-9.308648",
        "morada": "RUA ELIAS GARCIA N\u00ba 170 A, 2725 - 158 AGUALVA CAC\u00c9M",
        "telefone": "219143038",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h30; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 681,
        "name": "Torredeita",
        "photo": false,
        "latitude": "40.640119",
        "longitude": "-8.020860",
        "morada": "RUA FUNDA\u00c7\u00c3O JOAQUIM DOS SANTOS 2, 3510 TORREDEITA",
        "telefone": "232998080",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (incluindo feriados) das 08h30 \u00e0s 20h30; Domingo das 08h30 \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 680,
        "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o (Seia)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.401083",
        "longitude": "-7.713273",
        "morada": "RUA DE SANTO ANT\u00d3NIO N\u00ba 18, 6270-299 S\u00c3O ROM\u00c3O, SEIA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a s\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 19h; Domingo e feriados das 08h30 \u00e0s 12h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 677,
        "name": "Ai\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "41.033908",
        "longitude": "-7.921719",
        "morada": "RUA DE S\u00c3O JO\u00c3O N\u00ba 820, 4650-026 AI\u00c3O, FELGUEIRAS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a s\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 676,
        "name": "Venda do Sebo",
        "photo": false,
        "latitude": "40.364518",
        "longitude": "-8.120505",
        "morada": "ESTRADA NACIONAL N\u00ba 2, LAMEIRAS, VENDA DO S\u00caBO,  3440-018  SANTA COMBA D\u00c3O",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingos das 09h \u00e0s 12h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 675,
        "name": "S\u00e3o Pedro da Cadeira",
        "photo": false,
        "latitude": "39.069593",
        "longitude": "-9.371727",
        "morada": "RUA PADRE MOUR\u00c3O LOJA 4, 2560-216 S\u00c3O PEDRO DA CADEIRA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h30; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 673,
        "name": "Granja do Ulmeiro",
        "photo": false,
        "latitude": "40.162301",
        "longitude": "-8.637933",
        "morada": "RUA DA ESTA\u00c7\u00c3O N\u00ba 43, 3130-080 GRANJA DO ULMEIRO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H e das 13H e das 15H e das 20H30; S\u00e1bado e Domingo 09H e das 13H e das 15H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 672,
        "name": "A-das-Lebres",
        "photo": false,
        "latitude": "38.851206",
        "longitude": "-9.165998",
        "morada": "LARGO NOSSA SENHORA DA CONCEI\u00c7\u00c3O N\u00ba 1, 2660-191 A-DAS-LEBRES",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 9h \u00e0s 20h; S\u00e1bado das 8h30 \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 9h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 670,
        "name": "Elvas III",
        "photo": false,
        "latitude": "38.875513",
        "longitude": "-7.172197",
        "morada": "Praceta dos Descobrimentos \u2013 Ed. Presidente, 1, 7350-110 Elvas",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 669,
        "name": "Cernache",
        "photo": false,
        "latitude": "40.138542",
        "longitude": "-8.469440",
        "morada": "LARGO DA PRA\u00c7A N\u00ba 6\/8, 3040-778 CERNACHE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 14H e das 15H \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 10H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 667,
        "name": "Caldas de Vizela",
        "photo": false,
        "latitude": "41.372366",
        "longitude": "-8.320161",
        "morada": "RUA COMENDADOR JO\u00c3O PEREIRA MAGALH\u00c3ES 1229, 4815-400 VIZELA",
        "telefone": "253587919",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09h \u00e0s 13h30 e das 15h \u00e0s 20h; S\u00e1bados das 09h \u00e0s 13h30 e das 15h \u00e0s 19h; Feriados das 09h \u00e0s 13h; Domingos encerrado",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 666,
        "name": "Lufrei",
        "photo": false,
        "latitude": "41.265914",
        "longitude": "-8.052186",
        "morada": "RUA DAS MARGINHAS 169, MOURE 4600-683 LUFREI",
        "telefone": "255424274",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 665,
        "name": "Almada",
        "photo": false,
        "latitude": "38.677286",
        "longitude": "-9.165952",
        "morada": "RUA PADRE \u00c2NGELO FIRMINO DA SILVAN\u00ba12, 2800 ALMADA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H; Domingos das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 664,
        "name": "Negrais",
        "photo": false,
        "latitude": "38.878966",
        "longitude": "-9.277922",
        "morada": "LARGO DO ROSSIO N\u00ba2, NEGRAIS, 2715-341 ALMARGEM DO BISPO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H30; Domingos das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 663,
        "name": "Sangalhos",
        "photo": false,
        "latitude": "40.494793",
        "longitude": "-8.475073",
        "morada": "RUA DO PASSAL N\u00ba 5 R\/C, 3780-129 SANGALHOS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 19H30; Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 662,
        "name": "Atib\u00e1 (Alcabideche)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.726408",
        "longitude": "-9.421364",
        "morada": "RUA FLORBELA ESPANCA N\u00ba124, ATIB\u00c1, 2645-416 ALCABIDECHE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 661,
        "name": "Peso (Covilh\u00e3)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.194955",
        "longitude": "-7.558827",
        "morada": "ESTRADA MUNICIPAL 513 N\u00ba9, 6200-623 PESO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 660,
        "name": "Palha\u00e7a",
        "photo": false,
        "latitude": "40.526687",
        "longitude": "-8.600903",
        "morada": "RUA DA FEIRA N\u00ba 7, FRAC\u00c7\u00c3O A\/B, 3770-355 PALHA\u00c7A",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 20H; S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 14H \u00e0s 20H; Domingo das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 659,
        "name": "Mort\u00e1gua",
        "photo": false,
        "latitude": "40.396539",
        "longitude": "-8.232086",
        "morada": "Av. Dr. Jo\u00e3o Lopes Morais,84, 3450-153, Mort\u00e1gua",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H30 e das 14H30 \u00e0s 20H; Encerra domingos e feriados.",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 658,
        "name": "Arronches",
        "photo": false,
        "latitude": "39.122308",
        "longitude": "-7.286642",
        "morada": "Rua Dr. Edmundo Curvelo, 7340-029 Arronches",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 08H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 657,
        "name": "Pereira",
        "photo": false,
        "latitude": "40.185463",
        "longitude": "-8.583875",
        "morada": "URBANIZA\u00c7\u00c3O QUINTA DE S\u00c3O LU\u00cdS, RUA D, LOTE 75, 3140-306 PEREIRA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H30 ; S\u00e1bados e Domingos das  09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 656,
        "name": "Alandroal",
        "photo": false,
        "latitude": "38.702002",
        "longitude": "-7.400839",
        "morada": "RUA DE SANTO ANT\u00d3NIO N\u00ba 58, 7250-126 ALANDROAL",
        "telefone": "268434016",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 653,
        "name": "Corroios",
        "photo": false,
        "latitude": "38.641778",
        "longitude": "-9.156834",
        "morada": "RUA CASA DO POVO 84, B\/C, 2855-111 CORROIOS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bados (Incluindo Feriados) das 07H30 \u00e0s 21H; Domingos das 08H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 651,
        "name": "Lourinh\u00e3",
        "photo": false,
        "latitude": "39.244007",
        "longitude": "-9.313369",
        "morada": "AVENIDA ANT\u00d3NIO JOS\u00c9 DE ALMEIDA, LOTE 12, LOJA DIREITA 2530 \u2013 113 LOURINH\u00c3",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 08H30 \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 650,
        "name": "Pa\u00fal",
        "photo": false,
        "latitude": "40.203158",
        "longitude": "-7.638749",
        "morada": "RUA DA PONTE N\u00ba 8, R\/C DT\u00ba, 6215-439 PA\u00daL",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H30 e das 15H \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 649,
        "name": "Foz C\u00f4a",
        "photo": false,
        "latitude": "41.0722654",
        "longitude": "-7.1537141",
        "morada": "ESTRADA NACIONAL 102, N\u00ba 19, 5150-644 VILA NOVA DE FOZ C\u00d4A",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingos (Incluindo Feriados) das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 648,
        "name": "Penalva do Castelo",
        "photo": false,
        "latitude": "40.677133",
        "longitude": "-7.696836",
        "morada": "RUA 25 DE ABRIL N\u00ba 15, 3550-136 PENALVA DO CASTELO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 19h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 647,
        "name": "Alfeizer\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "39.499977",
        "longitude": "-9.104217",
        "morada": "RUA 25 DE ABRIL N\u00ba 82, R\/C DIREITO, 2460-162 ALFEIZER\u00c3O",
        "telefone": "262989311",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 21H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 646,
        "name": "Celorico de Basto",
        "photo": false,
        "latitude": "41.384152",
        "longitude": "-8.002141",
        "morada": "RUA GERALDO DO CUNHA N\u00ba 18, 4890-231 CELORICO DE BASTO",
        "telefone": "255321604",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 20h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 645,
        "name": "Cercal Alentejo",
        "photo": false,
        "latitude": "37.801080",
        "longitude": "-8.672231",
        "morada": "LARGO DOS CAEIROS N\u00ba 57 - R\/C, 7555-115 CERCAL DO ALENTEJO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 643,
        "name": "Vimioso",
        "photo": false,
        "latitude": "41.590803",
        "longitude": "-6.526229",
        "morada": "AVENIDA ALCANICES N\u00ba23, 5230-308 VIMIOSO",
        "telefone": "273512170",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Encerra Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 642,
        "name": "Vila de Rei",
        "photo": false,
        "latitude": "39.678725",
        "longitude": "-8.142596",
        "morada": "ESTRADA NACIONAL 2, N\u00ba 42, 6110-102 VILA DE REI",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08H30 \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 640,
        "name": "Catujal",
        "photo": false,
        "latitude": "38.8167",
        "longitude": "-9.1333",
        "morada": "RUA JO\u00c3O PAULO II, LOTE 19, URBANIZA\u00c7\u00c3O JOSIPAL, 2680 - 339 CATUJAL",
        "telefone": "219411127",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 639,
        "name": "Manique",
        "photo": false,
        "latitude": "38.735589",
        "longitude": "-9.365745",
        "morada": "RUA DO CARRASCAL N\u00ba 636 A, MANIQUE, 2645 \u2013 425 ALCABIDECHE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 638,
        "name": "Corti\u00e7adas Lavre",
        "photo": false,
        "latitude": "38.803809",
        "longitude": "-8.404751",
        "morada": "RUA DA LIBERDADE 13, 7050-363 CORTI\u00c7ADAS DE LAVRE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H; Feriados das 09H \u00e0s 13H; (Encerra aos Domingos).",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 637,
        "name": "Cuba",
        "photo": false,
        "latitude": "38.165031",
        "longitude": "-7.890033",
        "morada": "RUA ALTO DA BICA 1, 7940-143 CUBA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 635,
        "name": "Geraldes",
        "photo": false,
        "latitude": "39.312067",
        "longitude": "-9.326401",
        "morada": "RUA DO CALDEIR\u00c3O N\u00ba11, 2525-520 ATOUGUIA DA BALEIA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h; Encerra aos domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 634,
        "name": "Madre Andaluz",
        "photo": false,
        "latitude": "39.223804",
        "longitude": "-8.691042",
        "morada": "AVENIDA MADRE ANDALUZ N\u00ba 17 E, R\/C ESQUERDO, 2000-210 SANTAR\u00c9M",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H; Domingo encerrado",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 633,
        "name": "Soares Reis (Porto)",
        "photo": false,
        "latitude": "41.146573",
        "longitude": "-8.596044",
        "morada": "LARGO SOARES DOS REIS N\u00ba 94, 4300-486 PORTO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Encerra aos Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 632,
        "name": "Vila Vi\u00e7osa",
        "photo": false,
        "latitude": "38.772868",
        "longitude": "-7.417073",
        "morada": "RUA AUGUSTA LOTE 188, 7160-238 VILA VI\u00c7OSA",
        "telefone": "268980103",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 07H \u00e0s 20H; S\u00e1bados e Feriados das 07H \u00e0s 13H; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 631,
        "name": "Alpalh\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "39.417514",
        "longitude": "-7.621268",
        "morada": "LARGO DA DEVESA N\u00ba 23, 6050-030 ALPALH\u00c3O",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 08H30 \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 630,
        "name": "Barreiro (Seixalinho)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.659145",
        "longitude": "-9.063337",
        "morada": "RUA VOZ DO OPER\u00c1RIO N\u00ba 47-B, 2830-086 BARREIRO",
        "telefone": "212051473",
        "horarios": "Segunda a Domingos (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 629,
        "name": "Arneiros (Ventosa)",
        "photo": false,
        "latitude": "39.058590",
        "longitude": "-9.323997",
        "morada": "AVENIDA 10 DE JUNHO N\u00ba 49, ARNEIROS, 2565 \u2013 831 VENTOSA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 21H; Domingos das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 628,
        "name": "S\u00e3o Marcos da Serra",
        "photo": false,
        "latitude": "37.362106",
        "longitude": "-8.377392",
        "morada": "RUA DA IGREJA N\u00ba 16, 8375-257 S\u00c3O MARCOS DA SERRA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H ; S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H, Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 627,
        "name": "Figueira de Cavaleiros",
        "photo": false,
        "latitude": "38.093841",
        "longitude": "-8.206827",
        "morada": "RUA DE LISBOA N\u00ba 9, 7900-252 FIGUEIRA DE CAVALEIROS",
        "telefone": "284755111",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H; S\u00e1bados das 09H \u00e0s 13H; Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 626,
        "name": "Manteigas",
        "photo": false,
        "latitude": "40.395674",
        "longitude": "-7.537599",
        "morada": "ESTRADA DA LAPA LOTE 4, 6260-191 MANTEIGAS",
        "telefone": "275982071",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado e Feriados das 09H \u00e0s 13H e das 14H \u00e0s 20H; Domingos das 10H \u00e0s 13H e das 14H aS 18H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 625,
        "name": "Pendilhe",
        "photo": false,
        "latitude": "40.850816",
        "longitude": "-7.728670",
        "morada": "LARGO DA LATADA N\u00ba 5, 3650-032 PENDILHE",
        "telefone": "232371171",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 12H e das 13H30 \u00e0s 20H; Domingos das 09H \u00e0s 12H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 624,
        "name": "Avenida Columbano Bordalo Pinheiro",
        "photo": false,
        "latitude": "38.738754",
        "longitude": "-9.164650",
        "morada": "AVENIDA COLUMBANO BORDALO PINHEIRO N\u00ba 92 A, 1070 - 065 LISBOA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08H30 \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 623,
        "name": "Ger\u00eas",
        "photo": false,
        "latitude": "41.675504",
        "longitude": "-8.181049",
        "morada": "RUA 1, N\u00ba15, PAREDES, 4845-024 RIO CALDO",
        "telefone": "253397009",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 12h45 e das 14h \u00e0s 19H30; Domingos das 08H30 \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 622,
        "name": "Lameirinhas (Guarda)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.536946",
        "longitude": "-7.278412",
        "morada": "AVENIDA EST\u00c1DIO MUNICIPAL N\u00ba 6 - R\/C ESQUERDO, 6300 - 705 GUARDA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 10h \u00e0s 14h e das 15h \u00e0s 20h; S\u00e1bado das 09h \u00e0s 14h e das 15h \u00e0s 19h; Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 621,
        "name": "Elvas II",
        "photo": false,
        "latitude": "38.877462",
        "longitude": "-7.163378",
        "morada": "AVENIDA GARCIA ORTA N\u00ba 5, 7350-048 ELVAS",
        "telefone": "268628168",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H30 \u00e0s 19H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 617,
        "name": "Viseu (campo)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.690906",
        "longitude": "-7.913781",
        "morada": "RUA TENENTE CORONEL SILVA SIM\u00d5ES, ESTRADA NACIONAL N\u00ba 2, LOJA D, N\u00ba 363, 3515-849 CAMPO VISEU",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 21h; Domingos e Feriados das 08h30 \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 616,
        "name": "Argonchile",
        "photo": false,
        "latitude": "41.039755",
        "longitude": "-8.529374",
        "morada": "RUA DR. FRANCISCO S\u00c1 CARNEIRO N\u00ba 1, 4505-117 ARGONCILHE",
        "telefone": "227614267",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 615,
        "name": "Tondela I",
        "photo": false,
        "latitude": "40.518556",
        "longitude": "-8.101363",
        "morada": "LARGO DE SANTA LUZIA N\u00ba2 3460-208 BOTULHO, TONDELA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado  das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H; Feriados das 09H \u00e0s 13H; Encerra ao Domingo",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 614,
        "name": "Casalinhos de Alfaiata",
        "photo": false,
        "latitude": "39.096533",
        "longitude": "-9.319277",
        "morada": "RUA DOM DINIS N\u00ba2, 2560 - 443 CASALINHOS DE ALFAIATA",
        "telefone": "261922215",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 07H30 \u00e0s 13H e das 14H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 612,
        "name": "Queluz de Baixo",
        "photo": false,
        "latitude": "38.744230",
        "longitude": "-9.268225",
        "morada": "RUA ANT\u00d3NIO ALEIXO N\u00ba 10, QUELUZ DE BAIXO, 2730 - 015 BARCARENA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 21H; Domingos das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 611,
        "name": "Vergada",
        "photo": false,
        "latitude": "41.002592",
        "longitude": "-8.544724",
        "morada": "RUA CENTRAL DA VERGADA 1195, 4505-028 ARGONCILHE",
        "telefone": "227451951",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 19H30; Feriados das 09H \u00e0s 13H; Encerra Domingo",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 610,
        "name": "Fazendas de Almeirim",
        "photo": false,
        "latitude": "39.180924",
        "longitude": "-8.593341",
        "morada": "ESTRADA DOS PA\u00c7OS N\u00ba 128, 2080-517 FAZENDAS DE ALMEIRIM",
        "telefone": "243579349",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H30; Feriados das 09H \u00e0s 14H;  Domingos encerra",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 609,
        "name": "Ferrel",
        "photo": false,
        "latitude": "39.364192",
        "longitude": "-9.316356",
        "morada": "TRAVESSA DOS ALMOCREVES N\u00ba2, 2520 - 047 FERREL",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 608,
        "name": "Vestiaria (Alcoba\u00e7a)",
        "photo": false,
        "latitude": "39.553966",
        "longitude": "-8.995801",
        "morada": "RUA DE ALCOBA\u00c7A N\u00ba 53, 2460-743 VESTIARIA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 07h30 \u00e0s 21h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 607,
        "name": "Mogadouro",
        "photo": false,
        "latitude": "41.342120",
        "longitude": "-6.713151",
        "morada": "AVENIDA NOSSA SRA. DO CAMINHO N\u00ba 64, 5200-207 MOGADOURO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 12H30 e das 14H \u00e0s 19H (Encerrado Domingos e Feriados)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 606,
        "name": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9",
        "photo": false,
        "latitude": "41.345152",
        "longitude": "-6.959924",
        "morada": "AVENIDA ENGENHEIRO CAMILO MENDON\u00c7A N\u00ba 234, 5350-001 ALF\u00c2NDEGA DA F\u00c9",
        "telefone": "279462388",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H;Domingos e Feriados Encerrado",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 605,
        "name": "Gra\u00e7a",
        "photo": false,
        "latitude": "38.719269",
        "longitude": "-9.130435",
        "morada": "RUA DE S\u00c3O GENS N\u00ba 3A, 1170-337 LISBOA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 21H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 604,
        "name": "Cabe\u00e7o de Vide",
        "photo": false,
        "latitude": "39.132240",
        "longitude": "-7.591783",
        "morada": "RUA MARTINHO GRAMUNHA MARQUES 39, 7460-035 CABE\u00c7O DE VIDE",
        "telefone": "245634271",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 9H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H (Encerrado Domingos e Feriados)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 603,
        "name": "Jardins da Amoreira (Ramada)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.802717",
        "longitude": "-9.203475",
        "morada": "AVENIDA AM\u00c1LIA RODRIGUES N\u00ba 22 C, 2620 - 520 RAMADA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 14H e das 15H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 14H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 601,
        "name": "Castelo Branco",
        "photo": false,
        "latitude": "39.817002",
        "longitude": "-7.507107",
        "morada": "RUA PROFESSORA MARIA AM\u00c1LIA FEVEREIRO LOTE A 103 R\/C, 6000-473 CASTELO BRANCO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 600,
        "name": "Gavi\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "39.466092",
        "longitude": "-7.937046",
        "morada": "ALAMEDA 25 DE ABRIL N\u00ba 10, 6040 GAVI\u00c3O",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 15h \u00e0s 19h; Encerra Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 598,
        "name": "S\u00e3o Salvador (Viseu)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.659840",
        "longitude": "-7.925772",
        "morada": "AVENIDA CIDADE DE AVEIRO, LOTE 13, 3510-720 VISEU",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 596,
        "name": "Pampilhosa da Serra",
        "photo": false,
        "latitude": "40.045865",
        "longitude": "-7.950657",
        "morada": "RUA RANGEL DE LIMA N\u00ba 80\/82, 3320 PAMPILHOSA DA SERRA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado e Feriados das 08H \u00e0s 19H; Encerra Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 594,
        "name": "Fronteira",
        "photo": false,
        "latitude": "39.055215",
        "longitude": "-7.648091",
        "morada": "TRAVESSA MAXIMIANO HIP\u00d3LITO CORETO BARRADAS 6, 7460-153 FRONTEIRA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H; Domingos das 09H \u00e0s 12H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 593,
        "name": "Torres Vedras",
        "photo": false,
        "latitude": "39.089192",
        "longitude": "-9.258185",
        "morada": "RUA \u00c1LVARO GALR\u00c3O N\u00ba 1 A 3, R\/C, 2560 - 305 TORRES VEDRAS",
        "telefone": "261330976 \/ 26133097",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 08H30 \u00e0s 14H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 591,
        "name": "Ponte de Rol",
        "photo": false,
        "latitude": "39.091086",
        "longitude": "-9.320186",
        "morada": "LARGO LU\u00cdS DE CAM\u00d5ES N\u00ba 6, 2560 - 127 PONTE DE ROL",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h30; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 590,
        "name": "Vale Figueira (sobreda)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.637654",
        "longitude": "-9.179576",
        "morada": "RUA PEDRO LEMOS, LOTE 94 (N\u00ba7), VALE DE FIGUEIRA, 2815-734 SOBREDA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 08H30 \u00e0s 13H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 587,
        "name": "Murtal",
        "photo": false,
        "latitude": "38.701948",
        "longitude": "-9.365427",
        "morada": "LARGO JO\u00c3O DOS SANTOS N\u00ba 4 , MURTAL, 2775 \u2013 102 PAREDE",
        "telefone": "214531432",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08H \u00e0s 20H; S\u00e1bados das 08H \u00e0s 18H; Domingos das 08H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 586,
        "name": "Alc\u00e1\u00e7ovas",
        "photo": false,
        "latitude": "38.393970",
        "longitude": "-8.156136",
        "morada": "LARGO DO SECADOR, N\u00ba 2 E 3, 7090 -068 ALC\u00c1\u00c7OVAS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09H \u00e0s 20H; Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 585,
        "name": "Mendiga",
        "photo": false,
        "latitude": "39.498189",
        "longitude": "-8.848885",
        "morada": "RUA PRINCIPAL N\u00ba72, 2480-215 MENDIGA",
        "telefone": "244450111",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 583,
        "name": "Entroncamento",
        "photo": false,
        "latitude": "39.468256",
        "longitude": "-8.473325",
        "morada": "RUA 1\u00ba DE MAIO, 87, 2330-089 ENTRONCAMENTO",
        "telefone": "249070168",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 582,
        "name": "Ma\u00e7\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "39.555662",
        "longitude": "-7.996266",
        "morada": "RUA  FRANCISCO SERRANO N\u00ba1 R\/C, 6120 - 747 MA\u00c7\u00c3O",
        "telefone": "241573245",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 581,
        "name": "Peniche II",
        "photo": false,
        "latitude": "39.359142",
        "longitude": "-9.380912",
        "morada": "LARGO BISPO DE MARIANA N\u00ba 11, 2520 - 229 PENICHE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H; Encerrado Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 580,
        "name": "S. Martinho Bispo",
        "photo": false,
        "latitude": "40.198579",
        "longitude": "-8.461518",
        "morada": "RUA 5 DE OUTUBRO, 52, LOJA 1, S\u00c3O MARTINHO DO BISPO, 3045-043 COIMBRA",
        "telefone": "239070447",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 579,
        "name": "Figueira da Foz",
        "photo": false,
        "latitude": "40.129483",
        "longitude": "-8.854127",
        "morada": "AVENIDA RAMIGIO FALC\u00c3O BARRETO N\u00ba1, 3090-698 FIGUEIRA DA FOZ",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 08H \u00e0s 13H (a partir de Abril estres dias t\u00eam o hor\u00e1rio de semana)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 578,
        "name": "Porto de M\u00f3s",
        "photo": false,
        "latitude": "39.598665",
        "longitude": "-8.817939",
        "morada": "AVENIDA DR. FRANCISCO S\u00c1 CARNEIRO, 7\/B, 2480-305 PORTO DE M\u00d3S",
        "telefone": "244481038",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 20H; S\u00e1bados, Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 577,
        "name": "Alenquer I",
        "photo": false,
        "latitude": "39.051505",
        "longitude": "-9.007337",
        "morada": "RUA SACADURA CABRAL N46 B, 2580 - 371 ALENQUER",
        "telefone": "263710323",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos encerrado",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 576,
        "name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es",
        "photo": false,
        "latitude": "38.777976",
        "longitude": "-9.095229",
        "morada": "ALAMEDA DOS OCEANOS LOTE 4.48.01 F, 1990-377 LISBOA",
        "telefone": "218950177",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 21H; Domingos das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 575,
        "name": "Belas",
        "photo": false,
        "latitude": "38.776045",
        "longitude": "-9.259346",
        "morada": "RUA MARGARIDA MALHEIRO LOTE 34, LOJA B, 2605-292 BELAS",
        "telefone": "210114955",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h30; Domingo e Feriados das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 574,
        "name": "Luis Gonzaga (Coimbra)",
        "photo": false,
        "latitude": "40.216624",
        "longitude": "-8.406495",
        "morada": "RUA CAPIT\u00c3O LU\u00cdS GONZAGA, 6, 3000-095 COIMBRA",
        "telefone": "239070230",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados aS 08H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 573,
        "name": "Fortios",
        "photo": false,
        "latitude": "39.330062",
        "longitude": "-7.498555",
        "morada": "RUA DA FONTE SECA, 13\u00aa, 7300-655 FORTIOS",
        "telefone": "245328155",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 572,
        "name": "Serra del Rey",
        "photo": false,
        "latitude": "39.332339",
        "longitude": "-9.267500",
        "morada": "AVENIDA DA LIBERDADE N\u00ba 41 - R\/C, 2525 - 801 SERRA D EL REI",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 07H30 \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 571,
        "name": "Marvila",
        "photo": false,
        "latitude": "38.747975",
        "longitude": "-9.103342",
        "morada": "RUA FERNANDO MAUR\u00cdCIO N\u00ba 19D, 1950-447 LISBOA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08h30 \u00e0s 20h30; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 18h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 570,
        "name": "Carregado",
        "photo": false,
        "latitude": "39.021977",
        "longitude": "-8.974582",
        "morada": "AVENIDA CABO DA BOA ESPERAN\u00c7A N\u00ba 66, R\/C, 2580-469 CARREGADO",
        "telefone": "263079483",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 569,
        "name": "Camarinha (Set\u00fabal)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.530548",
        "longitude": "-8.869141",
        "morada": "RUA DA CAMARINHA N\u00ba 7, 2910-442 SET\u00daBAL",
        "telefone": "265754146",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H e das 14H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 567,
        "name": "Assumar",
        "photo": false,
        "latitude": "39.142065",
        "longitude": "-7.393073",
        "morada": "AVENIDA 5 DE OUTUBRO, N\u00ba 4 , 7450-024 ASSUMAR",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 19H (Incluindo Feriados); Domingos das 08H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 566,
        "name": "Alfredo Magalh\u00e3es",
        "photo": false,
        "latitude": "41.154945",
        "longitude": "-8.609144",
        "morada": "RUA DR. ALFREDO MAGALH\u00c3ES, N\u00ba 94, 4200-062 PORTO",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Encerra aos Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 565,
        "name": "Boa Vista (Leiria)",
        "photo": false,
        "latitude": "39.783644",
        "longitude": "-8.749336",
        "morada": "RUA CENTRAL N\u00ba10 - 2, R\/C B, MACHADOS, BOA VISTA, 2410 \u2013 415 LEIRIA",
        "telefone": "244722494",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 563,
        "name": "Trancoso",
        "photo": false,
        "latitude": "40.780185",
        "longitude": "-7.351569",
        "morada": "AVENIDA DA REP\u00daBLICA N\u00ba 10 R\/C, 6420-140 TRANCOSO",
        "telefone": "271817031",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 562,
        "name": "Avis",
        "photo": false,
        "latitude": "39.054579",
        "longitude": "-7.891088",
        "morada": "RUA 1\u00ba DE MAIO N\u00ba23, 7480-153 AVIS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 21H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 560,
        "name": "Gualtar",
        "photo": false,
        "latitude": "41.566449",
        "longitude": "-8.386392",
        "morada": "LUGAR DA IGREJA, RUA DA LAMEIRA N\u00ba105, 4710-093 GUALTAR, BRAGA",
        "telefone": "253690405",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H; Feriados das 08H \u00e0s 13H;  Domingos Encerrados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 559,
        "name": "Alcanede",
        "photo": false,
        "latitude": "39.414878",
        "longitude": "-8.820926",
        "morada": "RUA DO COM\u00c9RCIO, S\/N  R\/C, 2024 - 043 ALCANEDE",
        "telefone": "243400352",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 20H; S\u00e1bado das 09H \u00e0s 19H30; Domingos e Feriados das 09H30 \u00e0s 13H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 558,
        "name": "Sesimbra I",
        "photo": false,
        "latitude": "38.444036",
        "longitude": "-9.102903",
        "morada": "RUA DA F\u00c9, N\u00ba 26, 2970-737 SESIMBRA",
        "telefone": "212233323",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados ) das 08h30 \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 557,
        "name": "Caixas (Alfarim)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.468342",
        "longitude": "-9.147216",
        "morada": "ESTRADA NACIONAL N\u00ba 377, CAIXAS, 2970-005 SESIMBRA",
        "telefone": "212682956",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H \u00e0s 13H30 e das 15H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 555,
        "name": "Monte Redondo",
        "photo": false,
        "latitude": "39.895088",
        "longitude": "-8.836041",
        "morada": "RUA DA ESCOLA, LOTE 4, 2425 - 617 MONTE REDONDO",
        "telefone": "244686518",
        "horarios": "Inverno: Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 13h; Ver\u00e3o (de 15.06 a 15.09): Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 553,
        "name": "Oeiras",
        "photo": false,
        "latitude": "38.695944",
        "longitude": "-9.302981",
        "morada": "RUA DE MACAU N\u00ba 30, 2780-019 OEIRAS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das O8H \u00e0s 21H; Domingo das 09H \u00e0s 13H; (em agosto n\u00e3o abre ao Domingo)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 552,
        "name": "Chaves",
        "photo": false,
        "latitude": "41.738208",
        "longitude": "-7.468913",
        "morada": "RUA DO TABOLADO N\u00ba59, 5400-524 CHAVES",
        "telefone": "276323887",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (incluindo Feriados) das 09h \u00e0s 19h30; Domingos das 14h30 \u00e0s 19h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 551,
        "name": "Peniche I",
        "photo": false,
        "latitude": "39.362543",
        "longitude": "-9.390574",
        "morada": "RUA CRUZ DAS ALMAS N\u00ba 28, 2520 - 305 PENICHE",
        "telefone": "262789242",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 21H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 550,
        "name": "Alter do Ch\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "39.195198",
        "longitude": "-7.656510",
        "morada": "AVENIDA PADRE JOS\u00c9 AGOSTINHO RODRIGUES N\u00ba55, 7440-014 ALTER DO CH\u00c3O",
        "telefone": "245613095",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 9H \u00e0s 13H30 e das 15H \u00e0s 19H ; S\u00e1bados das 09H \u00e0s 19H; Domingos das 09H \u00e0s 13H; Feriados das 9H \u00e0s 13H30 e das 15H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 549,
        "name": "Benfica",
        "photo": false,
        "latitude": "38.756425",
        "longitude": "-9.203597",
        "morada": "RUA JO\u00c3O ORTIG\u00c3O RAMOS N\u00ba21 E 21A, 1500-363 LISBOA",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingos (Incluindo Feriados) das 09H00 \u00e0s 21H00",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 548,
        "name": "Campo de Ourique",
        "photo": false,
        "latitude": "38.719093",
        "longitude": "-9.161937",
        "morada": "RUA SILVA CARVALHO N\u00ba72 E 74, 1250 - 256 LISBOA",
        "telefone": "213 814 376",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 21H; Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 547,
        "name": "Arrentela (Seixal)",
        "photo": false,
        "latitude": "38.630982",
        "longitude": "-9.101470",
        "morada": "RUA PAULO DA GAMA N\u00ba 2A\/B, 2840-250 SEIXAL",
        "telefone": "212216585",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08H \u00e0s 19H30; S\u00e1bados das 08H \u00e0s 17H; Feriados das 08H \u00e0s 13H; Encerra ao Domingo",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 546,
        "name": "Quinta do Galo &#8211; Viseu",
        "photo": false,
        "latitude": "40.645427",
        "longitude": "-7.918076",
        "morada": "RUA ENG\u00ba BEIR\u00c3O CARMO, LOTE 97\/98 - R\/C, JUGUEIROS, 3500-029 VISEU",
        "telefone": "232429501",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 10H \u00e0s 20H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 545,
        "name": "P\u00f3voa de Santar\u00e9m",
        "photo": false,
        "latitude": "39.305608",
        "longitude": "-8.683305",
        "morada": "LARGO AGOSTINHO DUARTE J\u00daNIOR, 2000 - 531 P\u00d3VOA DE SANTAR\u00c9M",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 9H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H; Feriados das  9H \u00e0s 13H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 544,
        "name": "Bragan\u00e7a",
        "photo": false,
        "latitude": "41.802060",
        "longitude": "-6.761810",
        "morada": "AVENIDA S\u00c1 CARNEIRO N\u00ba 176 5300-252 BRAGAN\u00c7A",
        "telefone": "273313113",
        "horarios": "Segunda a Sexta 09H \u00e0s 21H; S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos das 14H30 \u00e0s 20H; Encerra aos Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 542,
        "name": "Guimar\u00e3es",
        "photo": false,
        "latitude": "41.436957",
        "longitude": "-8.291585",
        "morada": "AVENIDA D. JO\u00c3O IV, CENTRO COMERCIAL VILLA LOJA 50, 4810-534\u00a0 GUIMAR\u00c3ES",
        "telefone": "253515108",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09H \u00e0s 20H30; S\u00e1bado das 08H30 \u00e0s 20H; Domingos das 09H \u00e0s 14H; Encerra aos Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 541,
        "name": "S\u00e3o Teot\u00f3nio",
        "photo": false,
        "latitude": "37.514093",
        "longitude": "-8.706383",
        "morada": "RUA DE SANTA ISABEL 15, 7630-625 S\u00c3O TEOT\u00d3NIO",
        "telefone": "283958426",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H (Domingos e Feriados Encerrados)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 540,
        "name": "Amoreira",
        "photo": false,
        "latitude": "38.713738",
        "longitude": "-9.409731",
        "morada": "PRACETA DO BELO HORIZONTE N\u00ba 75 AMOREIRA 2645-090 ALCABIDECHE",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 21H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 539,
        "name": "Arroios",
        "photo": false,
        "latitude": "38.728229",
        "longitude": "-9.136065",
        "morada": "RUA DE ARROIOS 46F, 1150-055 LISBOA",
        "telefone": "210191575",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 8H30 \u00e0s 20H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 537,
        "name": "Tortosendo",
        "photo": false,
        "latitude": "40.238720",
        "longitude": "-7.527079",
        "morada": "AVENIDA DO VIRIATO, 56 E , 6200-725  TORTOSENDO",
        "telefone": "275958011",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 535,
        "name": "Santa Cruz",
        "photo": false,
        "latitude": "39.134347",
        "longitude": "-9.378016",
        "morada": "AVENIDA JOAQUIM AGOSTINHO, EDIF\u00cdCIO RIO DE JANEIRO, LOTE1, R\/C, SANTA CRUZ, 2560-452 SILVEIRA",
        "telefone": "261933258",
        "horarios": "Ver\u00e3o: Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08h30 \u00e0s 21h; Inverno: Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08h30 \u00e0s 20h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 534,
        "name": "Beja",
        "photo": false,
        "latitude": "38.019803",
        "longitude": "-7.852079",
        "morada": "RUA DOS MARCENEIROS, N\u00ba 2-R\/C, 7800-009 BEJA",
        "telefone": "284098091",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 09h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 20h; S\u00e1bado das 09h \u00e0s 20h; Encerra Domingos e Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 532,
        "name": "Atouguia de Baleia",
        "photo": false,
        "latitude": "39.335576",
        "longitude": "-9.326588",
        "morada": "ESTRADA DA SEIXEIRA, 13, 2525 - 022 ATOUGUIA DA BALEIA, PENICHE",
        "telefone": "262759211",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 8H \u00e0s 21H;",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 531,
        "name": "Aveiras de Cima",
        "photo": false,
        "latitude": "39.139537",
        "longitude": "-8.878199",
        "morada": "RUA SANTA QUIT\u00c9RIA 71, CASAIS DAS COMEIRAS, 2050-191 AVEIRAS DE CIMA",
        "telefone": "263478269",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 20h; Feriados das 08h30 \u00e0s 13h; Domingos Encerrado",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 530,
        "name": "Ameixoeira",
        "photo": false,
        "latitude": "38.782289",
        "longitude": "-9.158480",
        "morada": "RUA FREDERICO DE BRITO N\u00ba1, 1750-065 LISBOA ",
        "telefone": "214014332",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado 08h30 \u00e0s 20h30; Domingos e Feriados das 09h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 529,
        "name": "Cabe\u00e7\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "38.954587",
        "longitude": "-8.075057",
        "morada": "RUA DA PRA\u00c7A DE TOUROS N\u00ba 29 7490 \u2013 079 CABE\u00c7\u00c3O",
        "telefone": "266447125",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H00 \u00e0s 13H00 e das 15H00 \u00e0s 19H00; Feriados das 09H00 \u00e0s 13H00; Encerra ao Domingo",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 528,
        "name": "Porto C\u00f4vo",
        "photo": false,
        "latitude": "37.851087",
        "longitude": "-8.794687",
        "morada": "RUA DA PRAIA PEQUENA N\u00ba 2 7520-437 PORTO C\u00d4VO, SINES",
        "telefone": "269959189",
        "horarios": "Ver\u00e3o (Junho a Outubro): de Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08h \u00e0s 20h30; Inverno (Novemnro a Maio): de Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08h30 \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 527,
        "name": "Cascais",
        "photo": false,
        "latitude": "38.696921",
        "longitude": "-9.430394",
        "morada": "AVENIDA INFANTE DOM HENRIQUE 106 R\/C 2750-167 CASCAIS",
        "telefone": "",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09h \u00e0s 21h; Feriados das 09h \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 526,
        "name": "Portalegre",
        "photo": false,
        "latitude": "39.291184",
        "longitude": "-7.424441",
        "morada": "RUA DR. GALIANO TAVARES, N\u00ba 1, 7300 \u2013 019 PORTALEGRE",
        "telefone": "245309053",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08h \u00e0s 20h; S\u00e1bado das 08h \u00e0s 19h; Feriados das 08h \u00e0s 13h; Domingo encerrado",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 525,
        "name": "Buraca II",
        "photo": false,
        "latitude": "38.744490",
        "longitude": "-9.207354",
        "morada": "AVENIDA CAMILO CASTELO BRANCO, N\u00ba 11, 2720-074 BURACA",
        "telefone": "214711886",
        "horarios": "Segunda a Sexta das 08H \u00e0s 20H; S\u00e1bados e Feriados das 08H \u00e0s 19H; Encerra Domingos ",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 524,
        "name": "Buraca I",
        "photo": false,
        "latitude": "38.741802",
        "longitude": "-9.206879",
        "morada": "ESTRADA DE ALFRAGIDE N\u00ba20 \u2013 B, 2610-009 BURACA",
        "telefone": "214711716",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 07H \u00e0s 14H e das 15H \u00e0s 20H; Feriados das 08H \u00e0s 13H; Encerra aos Domingos",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 523,
        "name": "Charneca da Caparica",
        "photo": false,
        "latitude": "38.631671",
        "longitude": "-9.202242",
        "morada": "RUA DA BELA VISTA N\u00ba 16B 2820 -663 CHARNECA DA CAPARICA, ALMADA",
        "telefone": "212978002",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 08H \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 08H30 \u00e0s 12H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 522,
        "name": "Goleg\u00e3",
        "photo": false,
        "latitude": "39.402245",
        "longitude": "-8.486803",
        "morada": "RUA AGOSTINHO MACEDO, N\u00ba6, 2150-132 GOLEG\u00c3",
        "telefone": "249976173",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 20H; Encerra Domingos e Feriados)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 520,
        "name": "Elvas I",
        "photo": false,
        "latitude": "38.887326",
        "longitude": "-7.151466",
        "morada": "AVENIDA DA EUROPA 6, FRAC\u00c7\u00c3O C, BAIRRO BOA F\u00c9, 7350-478 ELVAS",
        "telefone": "268084190",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09h00 \u00e0s 21h00",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 519,
        "name": "S\u00e1t\u00e3o",
        "photo": false,
        "latitude": "40.746137",
        "longitude": "-7.733296",
        "morada": "RUA 20 DE SETEMBRO N\u00ba 144,  3560-157 S\u00c1T\u00c3O",
        "telefone": "232985501",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 09h \u00e0s 19h30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 518,
        "name": "Sandim",
        "photo": false,
        "latitude": "41.040065",
        "longitude": "-8.514208",
        "morada": "RUA SOCIEDADE COLOMB\u00d3FILA 231, 4415-803 SANDIM, VILA NOVA DE GAIA",
        "telefone": "227633413",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H30 \u00e0s 20H30; Domingos e Feriados das 10H \u00e0s 19H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 517,
        "name": "Reboleira",
        "photo": false,
        "latitude": "38.749347",
        "longitude": "-9.226070",
        "morada": "AVENIDA DOS CRAVOS VERMELHOS, N\u00ba7B, 2720-138 REBOLEIRA",
        "telefone": "",
        "horarios": "",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 516,
        "name": "Infante Santo",
        "photo": false,
        "latitude": "38.709149",
        "longitude": "-9.166550",
        "morada": "AVENIDA INFANTE SANTO, N\u00ba 60 K, 1350 \u2013 179 LISBOA",
        "telefone": "210108251",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado (Incluindo Feriados) das 09H \u00e0s 21H; Domingos das 11H30 \u00e0s 19H30",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 515,
        "name": "Carregueira",
        "photo": false,
        "latitude": "39.416275",
        "longitude": "-8.413645",
        "morada": "RUA NOVA N\u00ba 8, 2140-671 CARREGUEIRA",
        "telefone": "249740273",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado  das 07H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 07H \u00e0s 17H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 514,
        "name": "Foz do Arelho",
        "photo": false,
        "latitude": "39.436388",
        "longitude": "-9.212920",
        "morada": "RUA DAS HORTAS, N\u00ba25 2500-473 FOZ DO ARELHO",
        "telefone": "262978300",
        "horarios": "Segunda a Domingo (Incluindo Feriados) das 08H00 \u00e0s 21H00",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 513,
        "name": "Almeirim",
        "photo": false,
        "latitude": "39.209647",
        "longitude": "-8.621587",
        "morada": "RUA DOS ALIADOS N\u00ba111 R\/C 2080-116 ALMEIRIM",
        "telefone": "243592282",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 09H \u00e0s 21H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 512,
        "name": "Santar\u00e9m",
        "photo": false,
        "latitude": "39.232194",
        "longitude": "-8.685097",
        "morada": "RUA PEDRO SANTAR\u00c9M N\u00ba67 2000-223 SANTAR\u00c9M",
        "telefone": "243306241",
        "horarios": "Segunda a Domingo das 08h \u00e0s 20h; Encerra aos Feriados",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 511,
        "name": "Idanha-a-Nova",
        "photo": false,
        "latitude": "39.921962",
        "longitude": "-7.239111",
        "morada": "RUA DA FONTE NOVA, MERCADO MUNICIPAL LOJA N\u00ba3, 6060-107 IDANHA A NOVA",
        "telefone": "277208071",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09H \u00e0s 20H; Domingos e Feriados das 09H \u00e0s 13H e das 15H \u00e0s 19H",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 510,
        "name": "Vila Ch\u00e3 de S\u00e1",
        "photo": false,
        "latitude": "40.613270",
        "longitude": "-7.949946",
        "morada": "EM 597,N\u00ba132, 3510 - 935 VILA CH\u00c3 DE S\u00c1",
        "telefone": "232286700",
        "horarios": "Segunda a  S\u00e1bado das 08h \u00e0s 20h; Domingos das 09h \u00e0s 13h; Feriados das 08h \u00e0s 20h",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 508,
        "name": "Sernancelhe",
        "photo": false,
        "latitude": "40.898394",
        "longitude": "-7.489528",
        "morada": "AVENIDA DAS T\u00cdLIAS, N\u00ba70, 3640 - 211 SERNANCELHE",
        "telefone": "254594023",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado 09h \u00e0s 13h e das 14h \u00e0s 20h (Encerra aos Domingos e Feriados)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    },
    {
        "id": 507,
        "name": "Vila Nova Paiva",
        "photo": false,
        "latitude": "40.850832",
        "longitude": "-7.728595",
        "morada": "PRA\u00c7A DO MUNIC\u00cdPIO, LOTE 3, 3650-209 VILA NOVA DE PAIVA",
        "telefone": "232601160",
        "horarios": "Segunda a S\u00e1bado das 09h \u00e0s 19h30 (Encerra aos Domingos e Feriados)",
        "categoria_loja": "",
        "servico": "",
        "ignore": false
    }
]